屌你老母五毛波台狗🖕🏻💀🖕🏻

祝你老母出殯都笑得咁開心

阿古路尻開都算
成班假膠好威
玩到連是非之心都無埋

已經笑唔出 一場手足今日認真一日ok？

關我咩事

成班玩撚到走火入魔

定係扮波台狗真五毛 我唔識分

關sir is watching you

平時都話9up吓唔洗認真 呢次真係多咗 一啲都唔好笑 好撚煩

唔係話之前定而家波台嘅比較
你有你嘅立場 論據ok
好似高登有人話佢地蠢
你將你嘅論點睇法放出黎
引發討論以事論事
唔係話傾完就鍵國
但一定唔係留個369冷嘲熱諷

阿古路呢D過街老鼠死開啦

唉

child登咁認真做乜？
要認真討論我返高登唔好！

要怪就怪利迷子

你真大陸仔我唔係話要屌柒
但見到成班排隊玩膠真心嬲

你邊撚個呀，聽都未聽過

我住深圳有身分證，唔係大陸仔

都唔係呢次
阿迷特別多

你上連登係匿名 係極低責任唔會上身
但有無諗過連登個影響力對00後有幾大 玩膠玩著係後代 出於文明社會一份子 希望大家講野經大腦

今次撐你

咁平時笑00後又唔會對佢地心理有陰影！？

影響埋00後班on9真係最撚大問題
呢班垃圾00後返學已經比人洗腦
返到屋企上連登又睇埋班on9既言論

你話我attention whore攞彩都好
我認為須要正常po
正常討論平衡返
重申多次唔係要一齊圍爐哭喪
最少引返些少合理討論

child登仔，衝出個mon打我丫
低質討論區

以前波台都只係圍內先派膠 依家有啲改個名就出黎派膠

獌狗有咩事睇醫生
引戰等日慢慢玩

判7年果個義士完全無人理
諗唔到點同child登仔正常討論

g持

講還講唔好玩曼聯個朵

唔好再刻意挑起情緒
我亦希望樓下唔好再作無意義嘅罵戰

6年果個就成班叫春
7年果個就無人理

迷一線達了

Agger

所以繼續玩膠就合理

廢鋒講得岩

大是大非波台都分化我真係無野講了

如果你屌柒我可以換黎其他義士得到關注
我比你屌到仆街又點話

呢鋪真係重手，過左火

d留言#數 好多skip住咁過

其實依到有好撚多係真五毛 扮假膠
好心咁多位波台手足跟風玩之前用下腦先啦

真

以前大是大非都識分輕重玩膠啦
抄登波台就成堆00後跟尾狗無批判思考
見人笑佢就跟住笑
以為真係好撚好笑
而加仲玩膠唔係假膠
係真係戇撚柒鳩

以前高登波台啲人識得分真假五毛，呢度就

連卡勞同蓋兄呢啲台柱都玩埋一份真係

我唔係咩老屎忽
論輩份我的確無資格出聲
但作為一個廢青
有時間希望以正視聽

以前高登成班會合力屌走梁振英隊狂迷，宜家child 登分分鐘一個梁振英隊狂迷出post, 十個傻閪跟風出

玩到同真五毛冇分別了

係連登多唔撚用腦小學雞
定係香港已經同化成咁

當假睇同五毛做嘅野一樣
本質上兩者已經無分別

太撚多小學生係到跟風玩
早排大快活
最兩日TL
再到今日梁天琦
已經睇得出上緊連登既依班人係冇撚哂思考
咁多位手足今次唔好玩落去了

高登都好多半放棄
但言論依然有建設而唔係一味369

頭兩個冇問題喎，高低手問題啫

ok 唔玩了

你慳啲啦

收錢嫁班撚屌
今日多左好多條撚屌一齊回po 次次都係大日子先會咁

諗清楚，今次真係玩大左
我唔再假膠了

不過樓主今次真係好波
我本身都諗住開po屌柒班跟尾狗
但係見到波台民意一面倒
搞到我最後都笠水

被判7年嗰個叫盧建民
你就冇人理

唔好成日做埋啲細路仔嘢引人注意
而家玩完膠被人話 又扮晒嘢
咩6年7年
所有義士判一年都嫌多 一視同仁

點知啫

我知錯，真係玩膠玩過份左
對唔住

而家班五毛講波唔係唔做功課

好多都搶口又識同圍爐區啲人打成一片

得罪講句，波C大戰喺宜家嘅child 登開嘅，波台分分鐘慘敗

both

五毛做既野就係用低質留言洗版破壞討論， 你玩膠得出嚟既結果跟本一樣 所以唔理真心定冇意， 係大事大非而前玩膠跟本就同五毛冇分別

五毛要反省對錯 我地都要識反省
做為網上一份子可以做咩
的確唔係個個下下都可以參與政治甚至搞革命
但亦唔好低估鍵盤嘅力量
將你嘅見識立場論點放出黎傾
做得好 輿論力量係有一定作用
影響後代 影響社會改變主流

而家革命一定未成氣候 但唔代表要坐以待斃
陪養到人嘅質素 養兵千日一定有用

幾時有玩呀

呢個就係問題
當垃圾言論 劣幣驅良幣
會令好多立場不定嘅或懶或放棄 繼而影響氣氛
高質討論唔係一兩個做到 而係整個氛圍帶出黎

咪就係好似你呢啲仆街

廢閪達第一次講人話

又好似真係冇

樓豬今次咁正常

唉....

講真係波台扮假膠係可以一呼百應
其實調番轉都係一樣
今朝睇完新聞 真係估唔撚到波台反應係咁
以往舊登有咁大單野一定唔會咁

幾件出名既五毛都唔敢入呢個po講

本黎覺得child登垃圾都唔想理
但連聲都唔出 無資格講咩民主了

6年果個出名d, 關住度大d好正常， 咁d人關住到6年果個自然會睇到有個被人判7年 ， 明唔明呀白痴仔？

我都比班五毛搞到玩埋一份膠，平時大是大非我一定唔會咁，對唔住咁多位波台ching

對唔住，玩膠玩到過左火

收皮la

我唔係五毛，只係玩大左

風氣一停就無需再追擊
佢地點諗都好
希望正常手足開多多個理性po
一來驅劣幣 二來做返做個氣氛

對agger路好失望

Mola達，我敬你！

對唔住，今次玩膠玩到過左火

係，個死產原來真係弱智

小弟唔配 唉...

呢單野出聲唔係你撐唔撐港獨，係關香港司法系統事

廢青無錢無權 但唔代表無野做到
改變身邊嘅人又好 多睇書多了解建立自己質素都非常重要

我都同你割𥱊了88

屌 原來你係cos狗
改個名又上返

其實你可唔可以摺撚埋？
唔係上開波台都覺得你口吻成撚個中學生咁
你係咪覺得咁樣好撚型好撚威？

希望大家唔好放過agger路

child登仔學人講口吻
你幾大？
今次我玩大左我認，但child登垃圾都係事實

樓主老屈 希望比交代我

約佢出黎打返場自啦

我16歲 夠唔夠資格屌撚柒你隻傻西....

唔解釋就繼續反廢閪達

我認左錯，仲屌

我邊有針對你嘅言論⋯⋯

好多年前已經罵緊呢樣野
次次大是大非波台狗都淨係識玩膠
話係佢地權利
你屌佢咩
佢就會講到波台係清泉
當年雨傘運動點點點
做左幾多野

依家玩膠係心死

咁你地咪五毛囉屌
做既野一樣
唔好再用派膠黎合理化五毛行為
因為咁樣比五毛更仆街

咪膠化個po la diu
唔反條垃圾一日

收嗲，潛一排，仲係朋友

佢收手就咪再陪佢玩

本身高登果班假膠都係係體育台內扮下中國人做下假膠，大家心底都有規矩唔會去cc台做5毛

而家個個扮假膠去時事台搏出位

我真心收手，以後唔再反本土/散布五毛言論
淨係反child登

你企開先啦

扮晒歷史家咁論波台

今次g chi你

對於反child登仔我係唔會收手的
但大是大非唔會再玩膠，知錯了

唔好內亂..

收咩手？之前九龍灣強姦果單咪又話認錯乜乜柒柒 然後呢？

大家唔好再挑起情緒

牙路白痴還白痴，唔好當正全部去cc台有相反意見就五毛假膠幫關sir洗底

佢過一陣又會回復正常

大家唔好屌假膠po
曲線推到洗晒版

我而家好正常，知錯

想轉風向搵人係出邊開多幾個呢啲post啦 好快就有人跟風

牙古路係高登不知幾正常

你自己去梁天琦坐監post睇下有幾多所謂5毛係活躍波post會員啦 班友on9當有趣，為左刷下存在感走去cc台做假膠，最尾個結果咪入哂波台數，波台所有會員變哂5毛傻仔囉

希望大家唔好屌唔好負評
0反應沉尻假膠po
一方面避免滿足attention whore
另一方面避免不斷推上黎洗版

真係5毛死全家
如果唔係既話屌你老母大事大非仲玩膠

前排雙學判囚都有人屌過

利申路過

Exact7ly
借力打力上等方法

希望仲有理智 有是非之心嘅幫手
唔係要出位上位 係作為正常人幫手發聲

補返條LINK

成堆狗屎垃圾走晒黎波台

胎仔

今日撐廢鋒

波台根本大把正常人
係無人肯開聲

好波

唉...

今次真一線頭

見到咁多十卜就知大家仲有一絲希望
希望可以互相提供動力

平時達子講既都係廢話
今次簡直係連登已黎你最高汁既post

樓豬好波(三線)

人話

十卜

目測有幾件係真五毛：
十卜ching
返六日唔撚易
連迪路夫🇸🇪
蓋世寶吊老母
卡勞
2和b
豬蛇

你自己呢

咪撚屈啦

不出一星期，波台狗又變返平時咁，比五毛更五毛

你有開post呀豬蛇

啲波台假膠係到膠化呢個post
將一啲嚴肅嘅議題娛樂化
啲波台撚係咪全部都五毛嚟㗎

真五毛都話收錢打工
呢班自以爲攪笑專反主流既假膠真心低賤

樓主講得好

十卜樓豬牙呢次

我比你們更了解天椅

有好多人係比關sir鍵國仔挑起左把火在先

一時分唔到司法同港獨

班五毛改個球員名就扮到波台人黎令波台同cc台內亂
好撚高章

共狗不嬲心計叻
外交治國就死狗

人講乜就跟住玩膠，玩到成個波台變咗5毛台
唔識分是非輕重

支持樓主
希望波台手足例牌試係時事台開個post 屌政府

你講緊cc台果班小朋友？

我覺得如果你係藍絲
你覺得佢坐六年抵死 係ok
因為呢個係你立場
但如果你係純粹開個post搏人屌搏負皮引人注意
真係有啲…
假膠ok 但時事 政治就認真少少
你話咩玩鳩00post
大家睇完笑下 無相大雅
但事實而家真係政治逼害
係咪真係係唔適合既時候 適唔岩既野呢

當年波c戰爭 屌既point唔係為屌而屌

我反開天椅都玩唔落

反唔到啦 坐6年好難受下

見到有條友講得好岩
革命失敗=過街老鼠
如果孫中山當年失敗
今日個名都好臭

E個真，歷史不嬲都成王敗寇

台仰先係孫中山，識著草

真五毛一早入哂波台啦

阿古路 條on9拉其他人落水 ，屌佢老母

講得好

歷史一向係由嬴果條友寫

不嬲都係成王敗寇㗎啦

高登波台 出左‘’波台黐線佬‘’出黎
連登出左咩？
但老實都係個堆人黎
點解會咁

連登波台？？？？咪玩啦

所以話連登根本就垃圾
正常人都返左高登
留喺度果堆都係垃撚圾

都係嗰堆人？
我又唔係好覺喎
無可否認抄登之後係多咗好多小學雞入波台

對樓主改觀了

個邊冇人
多啲人上我都唔上連登

好多都係用緊都一個名

無人好過一大堆小學雞啦
依邊真係比狗上，廿個回覆得一個有質素

講真 08 小隊開始上高登 其實假腸po一早見慣
但每次重要時間 成班假腸都會變番認真
但今日我見到連登大部份都跟風 起碼唔係果堆時事台反開既人 其實唔好話咩無證無據 假唔假膠 大家真係唔識分咩
平時講波既 互屌假膠 笑下咪一日
如果你本身屌開或者今日恥笑既你本意 我ok 人人有權選擇
但今日如果你本身唔係有立場 純跟風既 甚至發生咩事都未知說跟住笑既 唔該收收皮先
咪論資排輩 唔係平日係到開得多post就係 唔係有班人開波帶頭笑 你就要跟住笑
就算係以前佔中都唔係人地去你就去 你去做你就要諗下點解要做
諗過 先做 好重要

我好尊重每一隊球迷平時點假膠都好 今日都按自己本意去講野
但果堆自己知自己事既 唔該就死撚開啦屌你老母

高登波台最踴躍嗰班有邊個仲喺抄登？

有咩問題 唔比人笑？

你用緊邊個意志講野
屌你假膠到我開始分唔到了

卡奴

真心想大家回家
連登好撚垃圾
而家牙祖個apps快到仆街
我平均每日用7個鐘上高登

屌啦 廣告多到每禁幾頁睇一次全頁廣告

睇廣告好過睇child登小學雞

好撚中

你咪笑緊囉屌你老母
唔比唔比
講句笑都唔比之餘仲殺你全家咪就係共產黨

我估高登而家仲踴躍個班唔會黎連登
例子 獌區HS8964

你應該將你段野出去開個post 好快有人跟風和應

根本自從分左2登之後
2邊都係垃圾左好多
真係2邊都少上好過

老老實實 如果波台帶隊返高登 我都唔上連登啦
連登真係for fun 唔會學到任何野既
反正班00後又唔會有ac 加埋佢地開唔到
咪又得班友係連登圍爐

唔喇 上左咁耐波台 只有本身圍內類似小圈子既po先多人認真理 難得有個po係講依件事 就係到喇

岩呀 屌喇星 果邊多人實番去

真係要帶隊返去，邊個五毛就即刻現形

連登未開之前嗰班牙
而加高登波台有8成都馬po

support mola tat

1:6？

個阿古路以前係高登都不值一提，成日諗住學波台班人開 9 up 既 post 博上位都無人理
係過到黎因為舊會員唔黎或者有部份都唔再係公海玩先叫有人識佢

JOKE

咪啦 求你地留係到

而加都少咗見到佢

幾時遇到岩既人？

遇到 不過分左手 唉

我以前喺舊登邊有開9up post博上位

之前都曾經認真想屌醒抄登班傻仔
是冇用的

醒目

樓主
成班波台狗扮5毛以為好撚好笑

型就型 咩叫應該幾型

特西 你最近幾好？

HI 熱狗

HS8964呢條友好撚屈，高登無人果時佢一條友留左十幾頁曼news 仲要個個唔同

其實我真係好想知連登波台
有幾多人係有學識（唔係講緊學歷）
係你識得多野,可以係技能經驗etc
而唔係日日打機連登9up過日子

波台點解後面有個狗字
我估係班友用波台意志覆其他台既認真post
Sor今日好長氣 訓唔著
聽朝再講

世清咩

我屌你老母
你老母比狗屌

對於雷神同雲加既離開舊舊不能釋懷

成年前

笑西呀

豬蛇都冇迷雲了

不過抄登高登都好
兩邊cc台都係少上為妙
5毛就不嬲兩邊都有
抄登仲要多班販民真心打手

依家先五點，咁早訓

仲玩緊

咸左
手足原來咁正義

正皮

支持

仲有之前坐左幾年果個

CHILD登

吉清我屌你女友

我無女友你點屌呀

墨子話過"國之將亡，必有七患"
宜家應驗緊啦

iching??

而家係波台多五毛，定你班假膠玩到自己變埋五毛啊

佢死左了

妖豬

今次撐9線腳

我見到五毛六日子

返六日唔撚易呀

25 下個到邊個

廣得好

廢鋒

波台一場手足留意下一日時事 做少日假膠啦

反正又冇波睇

英神

依個問題真係愈來愈嚴重 希望大家可以係大是大非既時候其同進退 如果連自己人都內亂就真係中哂D五毛計 同埋班00後既波台手足唔該用下個腦分析下對錯

少有認同樓主

屌你住6年都可以拎來玩

隻on9阿古路唔死都冇撚用

連x住一早為錢做野

分裂左香港網民力量

條陷家剷死左都係冇撚用

所謂波台假膠 根本就係比五毛利用緊
有D真五毛黎扮哂手足

Yes 牙x路 卡xxxx

你就收皮啦，個個都屌得我
就係你隻賤種狗無資格

屌你老母 收皮啦生滋狗
我扮弱智 你真弱智呀

推

why有負評

波C峰會

關蛇

我屌你老母呀傻西

五毛假膠阿古路

知錯了

波台狗邊位話得事 出一出嚟
關SIR特登入嚟開波C峰會

大難當前 波C暫時放下成見

見到就照ban

點BAN

你條死豬咪夾埋波台仔bam左我囉

條路自己揀

比次機會好唔好？最多守行為宵禁

同個官講

推夠未 我開po係正視聽
唔係俾你搞分化用

我乜都冇講過
係你自己多心啫
事實係波台五毛喺時台冇停過
你開得post就已經係分化啦
但分化五毛同正常會員係好事嚟
你開得post個個都有權發言㗎啦
呢道香討有權限㗎咩？

你知唔知咩叫正視聽
唔好下下中二病以為正義之士打晒飛機
清五毛係副本
你鍾意港獨或者咩都好
個目標先係主線
主次不分 仲想lead人睇到心痛

阿古路仲老鼠過老鼠 屌你老味

五毛還五毛
港獨還港獨
唔好瘋狂偷換概念
你理得我
你開得個post我就有權入
你邊撚個?唔畀某人入post以為自己admin?

司徒華先生是香港推動普通話的旗手！

LIHKG @ Android

合理，兒登d人真係中學雞嚟
你唔好荼毒佢哋啦屌
以前舊登都話一睇就知玩緊膠
eg"我哋中國"點點點
依家玩到真咁

【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（弱智）大整合 (3)

LIHKG @ Android

霸氣醫生: 我喺香港大, 冇學過普通話! 唔該你講廣東話!

LIHKG @ Android

依家連登假膠文化係咪逐漸消失緊？

LIHKG @ Android

yes

你老母再推瑞和街隻秋？

佢咁撚矮 蝦細路？

濕清唔勞煩你出手啦

驚打撚死佢

邊個打 世清？

派我其中一隻狗都夠做

波台有5毛？邊個

阿古路

.

數嚟數去咪得佢一個. 屌

夜神

拉舒福特

會閪請佢咩
咁撚弱智

好波 拉舒真心好弱智細蚊仔咁

樓豬